聽日係遍地開花定集合嚟多一場？

成個連登同我今日決定咗佢

洗乜決定
到時想去邊咪去邊

都啱，但到時唔好又叫邊度唔夠人，邊度唔夠人咁就好

其實我真心想問下
仲會唔會有人揀跟民陣路線行 早幾日我見仲有人講各有各做，但依家大家都主力講分區

尋日打到咁慘，好多有經驗嘅又拉咗一班走

分區減少損失係常識吧

我怕聽日大把人又吹雞返港島，唔係點點點咁，所以想問今日個共識係咪睇餸食飯